FIFA17(PS3)啲系統好撚on9

一係射中人
一係中柱
一係龍門神救
一係射波個下即刻俾人搶
然後人地一下就射入左
啲中場搶你波個下跑得超快 成日俾人從後高速搶左
之前個幾集都唔係咁

個online系統唔知做乜成日搵唔到對手 轉極波衫球隊都話搵唔到